星期六有咩行動？不如嚟傾下！

已知夜晚有集會
日間有冇野做？冇行動周身痕呀我

人呢？

推介商場活動 幾好玩

全城哈佬喂

早啲攞共識呀

本身正日已經有

喂 早傾早宣傳呀

有冇idea

唔好休息啦

hi~~~~~~~

自推

推推 今個星期玩咩